［集思廣益］如何應對廢中同事

屌你老母
公司有個廢中同事好撚煩膠 腥email比佢叫佢做野從來唔撚覆 唔撚知佢係睇撚左唔覆定睇都未撚睇
兩個禮拜前叫佢做既野 兩個禮拜後問佢 吖仆佢個街 扮撚晒忙話未睇 Fine 咁比時間你睇 叫你睇完覆我 三日後 都係未撚覆 一個email 睇兩星期 你老母臭閪你一日有成千個email呀要睇咁撚耐
打去追佢佢話佢好忙
好啦 終於迫到佢交啦 佢話可以琴日交 結果收工冇撚左影
今朝好聲好氣問佢搞成點 佢發撚晒脾氣話咪撚催佢
你老母 同你做野真係好撚柒煩 叫你做個少少野同我拖成個月 做唔撚到唔該開聲 唔係要人鳩等成個月 然後你係冇撚做過野 問你又係到發撚埋晒啲廢老脾氣 抵撚死你成世係埋間濕鳩細公司到做
回歸正傳 以後應該如何應對廢中同事

老友你同佢使唔使合作先
定點架